你地點樣定義兩個人夾唔夾???

兩個人似：
興趣同背景差唔多既話 話題易有共鳴 內容比較深入
但話題就會唔得廣泛 好易講黎講去都係差唔多既話題

性格似會易d對對方有同理心 明白對方點諗
但就唔可以互補不足 例如兩個人都硬頸就易嗌交

兩個人唔似：
興趣背景唔同既話 傾計時會發掘到平時唔留意既事物 俾到對方新鮮感
但就易無共鳴無花火

性格唔似可以互補不足 但好易唔明對方立場

咁你地覺得點先叫夾

相處得舒服自在 唔洗刻意搵話題

唔會因為背景咁唔一樣而有更大興趣？
當然唔係講緊好似富豪同乞衣咁身份上既差別

最近識左個人
覺得相處幾舒服 但話題上好多唔夾 成日唔明對方講咩
咁都唔知算夾唔夾

明白大家點諗
明白大家份人 已經好難得

係 有d人花好多年都係唔明白大家 好無奈

咁只可以話大家冇緣份做朋友 無謂勉強

唉

我都想知 好苦惱

識個朋友又唔洗諗咁多既
時間會比到答案你

咩事？講黎聽下啦

對依個人幾有好感
但feel到佢成日覺得“吓你咁都唔知 ”
就覺得自己好柒
希望快d搵到平衡

獨處唔老尷

認同
我自己就鍾意性格相似嘅，起碼會明大家諗咩，唔會覺得悶，反而仲因為夾而開心
同埋我脾氣唔火爆，所以冇乜機會嘈交

脾氣好真係一個好難得既優點

我都想知
最近識咗個人 想同佢fd啲close啲 相處係好開心 但我成日覺得同佢無話題

價值觀 唔似已經玩完

情況完全一樣 如果dead air可能會被扣分

唯有盡可能搵個大家都比較接受既角度去睇事物 搵個平衡點

性格唔同唔緊要 一凹一凸先好
但最緊要價值觀唔可以差太遠

兩個人背景唔可以差太遠
但性格就千萬不能太似 （嚟如兩個都硬頸就麻煩
一凹一凸反而好過一樣（只要一個願打一個願挨

十分同意

內向既配外向既都好
咁有咩價值觀你覺得係特別緊要??

唔一定內向配外向，而係對方肯聽你講肯接受你意見，掉返轉頭你亦都肯就對方，磨合一個大家都舒服嘅相處模式
至於價值觀例如道德觀念呀政治立場嗰d都可以睇到兩個人嘅思考方向，唔一定要exactly一樣，但起碼都係朝同一個大方向先傾到落去